[天下圍攻][柒出國際]澳洲出現假公安車出現威嚇香港示威者

N年前我響墨爾本都見過部城管車

澳洲警察咁都當無嘢？

麥當勞叔叔.jpg

真係當冇野, 我N年前真係見過城管車, 柒撚到出汁以為自己好撚好笑,
講緊差唔多十年前,
澳洲好似將車改顏色管得好寬鬆